有冇巴打係研究瞓覺或者發夢？

有關於瞓覺嘅野想問
我每次4點幾至6點幾喺屋企張床瞓晏覺，都係瞓個幾鐘就會自己醒。

問題來了，有時醒唔係真係好清醒嘅醒，而係好似個腦痺左咁，又有啲電視雪花咁嘅聲或者feel喺腦入面，如果由得佢會好辛苦，好似意識就快比人侵蝕咁

而且我頭先瞓晏覺發生呢個情況嘅時候，仲聽到幻聽，聽到啲識嘅朋友逐個喺我耳邊同我講野咁，個腦仲見到少少相應嘅畫面

呢種情況發生嘅時候會擘唔大隻眼，亦都郁唔到個人，次次都係格硬郁下個頭同擘大眼先醒到，但問題係我好攰好眼瞓，隔幾秒又瞓著，啲雪花又嚟 頭先嗰次晏覺loop左幾次之後頂唔住，起身玩左陣電話清醒番之後先繼續瞓，咁先冇野。

講到好複雜
有冇人都試過好似我咁，或者有冇人知我到底做乜鳩，係咪撞鬼

冇人

留低 telegram 啦…呢度冇pm

tg id:mmmmmcs

考試太遲訓 試過一次

應該係發緊夢地以為自己醒左

因為你知唔可以訓過龍 好想起身

張六常認真？
樓上巴打，呢度講唔得？

但醒唔到好辛苦
諗住好驚起唔到身咁瞓嘅話，第2日朝早我會超早醒

撞鬼你就諗多咗，似係病多啲
建議你搵個心理學家跟進一下
至少卦象上唔可以咬定係撞鬼

心理學家
唔通我有精神病

仲有冇人

心理學/醫學解釋唔知，所以建議你搵醫生
不過撞鬼你就可以放低一面

咁就好
點解巴打你識呢啲嘅？你好似仲讀緊hku？

之前高登同膠登都有測字，讀緊Hku yr2

我成日都係咁 已經有d習以為常
因為除左訓教遇到呢種情況 平時又無咩點撞到d神化野 所以我覺得我諗唔關撞邪野事
加上感覺自己係睡眠質素好差個d人黎
不過實質咩問題我又唔清楚⋯
所以巴打唔駛咁擔心 我諗我遇到既頻率應該仲密過你

由細到大都有個問題
成日訓訓下半夜醒左坐起身，望下間房好多我識既人，間房變左條街，d人行黎行去
坐多陣個人會清醒番，訓番落床繼續訓
有時會夢見有昆蟲係床，之後坐起身，不停摷自己張床有冇昆蟲，到清醒左，又繼續訓
唔知係咪夢遊

我淨係瞓晏覺先係咁
祝你瞓好啲

係咪仲發緊夢以為醒左呀？

真係醒左，有時清醒番會落床屙個尿再訓

我試過類似情況

通常個人好攰好快訓着 但一個合埋眼好快會出現影像(一時時)，個人會好暈同聽到有聲。 通常我會等個人精神返先再訓就無事。

我有幻聽同幻象多數係上堂太悶洽著先會咁

我同你一模一樣
我由細到大都係咁
但我知壓力大就會咁
所以我壓力大果排就算眼訓到仆街都唔會午睡

呢隻叫睡眠癱瘓症
樓主可以Google下
唔洗睇醫生都唔係撞鬼
有人話呢D係比鬼壓
但我已經慣左少少都唔怕
只係唔鐘意個感覺
我諗隻鬼都唔會堅持蝦個已經唔怕既人掛

除左唔會午睡之外我仲會打側訓
因為臨訓醒/臨訓著果陣攤平個人係最容易發作架

原來係咁!!!
唔該晒巴打
不過成日咁樣真係好煩，想瞓個覺都唔得